有冇巴打去過白川鄉？

之前睇連登有個post影白川鄉係夜晚嘅相，真係好靚

想問有冇巴打去過白川鄉同分享下你地嘅經歷 好想呢幾年內去白川鄉旅行

去過

好易去姐
UO咁平
名古屋又有哂巴士券

阿婆都識去
2月果陣自己去睇點燈
雖然local tour 好似7,8舊一個人
但見到個雪景就會覺得超值 冇白洗到

雪景真係好靚

我之前睇要過夜好似幾麻煩？

會蓄錢去 想問幾月去個景會最靚？

應該12-2月
總之點燈果期去就實冇死

好 唔該巴打

12月唔喺有d景點封山？

往年都有七日，但下年得返四日點燈，實搶爆
冬天去過3次，最好住一晚

巴打唔該你！

想問下住宿可以點book
上網睇到 好似已經full左

是咪同大嫂去

讚

白川鄉有個官網set咗個cam一年365日24小時直播住條村

白金秘書服務

full 到爆 我一月中去 名古屋
叫緊d 日本朋友幫我打去問下

有無去過睇點燈既巴打知其實個日上午入去 睇完點燈夜晚出番去 有無車

正常班次嘅巴士就無
但會有特別班次同一d 一日團
要上網搶
不過我覺得點燈只係影相靚
我中意日頭個景多d

上文就係為左分享想去睇點燈而寫架，有晒指引

除左自架之外，唯2個選擇，一個參加香港/台灣既燈祭旅行團，另一個係參加日本既團。文有教學

今年自駕去過

最鐘意係冬天天光前個景

上網好似搵唔到專燈去睇燈既大阪團 淨係名古屋一堆 請問巴打係邊到搵？

好靚 係自駕遊？

有冇過到夜

同樣想知更多資料

PLAN左20-21 係個度住一晚
跟住CHECK左18年係21號點燈
諗住CHECK OUT 完等埋點燈先走
搵緊有無巴士

請問你係咪book左房

大雪到仆街果時去
乜柒都睇唔到
仲比d雪係咁打

BOOK左20晚呀

去過幾次
有次點燈節book到民宿 好正

宜家仲想訂點燈日子嘅民宿係咪無可能
我上佢個網 話有兩間11月1號朝早開始打電話去 book 但唔知真唔真

我上年去睇點燈
個幾日無落過雪

橙

你幾月去

請問你係點book架 我搵左白金秘書但仲未覆

Iphone4s影 15年年尾去

我都想BOOK 21號

八月尾去左 冬天應該靚好多

黎梗十一月尾去

期待

不過唔係個度過夜了

最多早啲去,夜啲走

各有各靚 夏天都好靚

我都係 完全無覆過

老老豆豆
非雪景完全唔吸引

利申 去個陣大雪

去左兩年點燈先清，第一年去落雨

日出前真係好正

夏天去過金澤 白川鄉 高山 上高地
直接買巴士套票

btw幾中意高山 靜靜地好舒服

21 號就應該無可能啦
我都係bk 20晚 第二日睇完走

自己都仲未好搞得清楚流程
bk 左住係咪唔洗join 1day tour 都得?

一月中
之後個星期就落大雪

冬天去較好

之前去過睇紅葉,好正

之前比條link 寫得好詳盡，呢個幾月都好多人睇，而家仲未訂應該都無乜機會啦。

篇教學花多少少時間望下啦

前年11月去既
去到落雨

一樣 原本仲諗住12月尾有雪睇點知 搞到無想像中咁靚

有雪冇雪兩個世界，無想像中咁正係真

留名

落雨

八月中去

點解個個都唔瞓一晚？

1月去過 仲有積雪 幾度左右 唔算太凍
名古屋搭火車去高山市住和式溫泉酒店
高山市巴士總站有得買白川鄉即日來回巴士

巴打1月咩時間去？ 要著登山鞋嗎？

我去兩次lightup都著new balance

個地唔滑咩？

冰先至滑，雪係唔滑
真係要行冰未加對雪爪
行厚積雪既話你登山鞋都無用
去借對水靴著好過
但白川鄉呢啲商業味濃熱門旅遊景點大把人鏟雪

睇下有冇機會去

好易爆哂

嗰邊住一晚咩價錢？